【唔簽既同我收皮】簽名爭取為BNO平權

簽啦，仲唔簽？

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

呢單有古怪.. 入面內容好鬼.
連登之前都話簽左要withdraw.

一係再開過..

你老母就鬼

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬三千幾人！多你一個係好多！
無論你續領左未都要簽，唔好辜負黃婆婆揮舞英國旗既努力。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

612 721 811 831

77148

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推 但唔係BNO冇得幫手

光復香港

幫手推上熱門

推到有黨鐵員工講太子

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

Push